想問下而家recochoku接唔接受香港信用卡

第一次用,想知得唔得